<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>HowToPlayER</title><link href="https://howtoplayer.github.io/" rel="alternate"></link><link href="https://howtoplayer.github.io/feeds/all.atom.xml" rel="self"></link><id>https://howtoplayer.github.io/</id><updated>2016-07-21T16:01:00+03:00</updated><entry><title>Здароўе і ягонае аднаўленьне</title><link href="https://howtoplayer.github.io/zdaroue-i-iagonae-adnaulenne.html" rel="alternate"></link><published>2016-07-21T16:01:00+03:00</published><author><name>HowToPlayER</name></author><id>tag:howtoplayer.github.io,2016-07-21:zdaroue-i-iagonae-adnaulenne.html</id><summary type="html">&lt;h3&gt;Здароўе і ягонае аднаўленьне&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;center&gt;
 &lt;img alt="Індыкатар здароўя" src="https://erepubliktuto.files.wordpress.com/2012/05/1-3-1.png?w=595" /&gt;&lt;/center&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Здароўе (hp/хп) - гэта адна з найважнейшых рэчаў у гульні. Колькасьць ачкоў здароўя залежыць ад таго ці выканалі вы першапачатковыя місыі, ці набывалі/уключалі дадатаковыя энэрганцэнтры і ці маеце актыўныя платныя наборы (пакі).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Выкарыстоўваючы ачкі здароўя вы можаце рабіць розныя рэчы, кшталту Працы–Трэніроўкі–Удзелу ў бітвах:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Праца (вы страціце 10 адзінак здароўя)
Трэніроўка (10 адзінак здароўя за кожны трэніравальны палігон, якім вы карыстаецеся)
Удзел у бітвах (10 адзінак здароўя шторазу, калі націскаеце на кнопку "бой")
Праца на ўласных кампаніях (10 адзінак здароўя на кожнай кампаніі, дзе вы працуеце)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Вы атрымліваеце здароўе, робячы наступныя рэчы:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Харчаваньне&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br /&gt;
Ужываньне энергетычных батончыкаў: калі вы ня можаце ўзнавіць больш адзінак здароўя, о дасягнулі бягучага абмежаваньня, то можна аднавіць 100 адзінак здароўя ўжываючы энергетычныя батончыкі. Аднак, вы не абавязаныя ўжываць іх - калі маеце замала энергетычных батончыкаў, то лепш выкарыстоўвайце іх толькі ў выключных выпадках (напрыклад, падчас важнае бітвы).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пасля таго, як вы выканаеце нейкія дзеяньні з вышэй узгаданых і страціце свае адзінкі здароўя, то няма аніякіх праблемаў каб аднаваіць іх  - проста спажывайце ежу.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Якім чынам? Гэта вельмі проста: Націсніце на кнопку "Еш" &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;center&gt;
 &lt;img alt="Індыкатар здароўя" src="https://erepubliktuto.files.wordpress.com/2012/05/1-03-2.png?w=595" /&gt;&lt;/center&gt; &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Калі вы дасягнулі свой ліміт, але даступныя яшчэ энергетычныя батончыкі, то кнопка будзе аранжавай &lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;center&gt;
 &lt;img alt="Індыкатар здароўя" src="https://erepubliktuto.files.wordpress.com/2012/05/1-03-3.png?w=595" /&gt;&lt;/center&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;І калі ў вас няма ежы, то кнопка стане зялёнага колеру і зьявіцца надпіс "купіць ежу" - пстрыкніце па ёй і вас перанакіруе на рынак.&lt;/p&gt;</summary></entry><entry><title>Як пачаць? - Бясплатная ежа - Карысныя спасылкі</title><link href="https://howtoplayer.github.io/iak-pachats-biasplatnaia-ezha-karysnyia-spasylki.html" rel="alternate"></link><published>2016-07-21T16:00:00+03:00</published><author><name>HowToPlayER</name></author><id>tag:howtoplayer.github.io,2016-07-21:iak-pachats-biasplatnaia-ezha-karysnyia-spasylki.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Дык вось, вы пачнеце з 100 адзінак здароў’я і з 10 адзінак зброі.
Галоўнае, што вам патрэбна рабіць увесь час - гэта Працаваць, Трэніравацца і Ваяваць.
Калі вашае здароў’е зніжана, з’ешце трохі ежы ці набудзьце на рынке, але ніколі не карыстайцеся пакункамі здароў’я (health pack): іх кошт вельмі высокі (асабліва для такіх маладых грамадзян як вы). Часам вы будзеце атрымліваць энэргетычныя батончыкі (energy bar). Вы можаце выкарыстаць іх, але лепш пакіньце іх дзеля якой-небудзь важнай бітвы.
Таксама трэба сказаць некалькі слоў аб тым, як усталяваць аватарку. Спачатку клікніце на квадрацік ля вашага нікнэйма (я абвёў яго чырвоным).&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Індыкатар здароўя" src="https://erepubliktuto.files.wordpress.com/2012/05/1-2-1.png" /&gt;&lt;/p&gt;</summary></entry><entry><title>Галоўная старонка</title><link href="https://howtoplayer.github.io/galounaia-staronka.html" rel="alternate"></link><published>2016-07-12T16:00:00+03:00</published><author><name>HowToPlayER</name></author><id>tag:howtoplayer.github.io,2016-07-12:galounaia-staronka.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;На галоўнай старонцы гульні знаходзяцца асноўныя панэлі, празь якія адбываецца доступ да гульнявых модуляў. Разгледзім падрабязьней:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="Галоўная старонка" src="https://i1.wp.com/i1140.photobucket.com/albums/n563/Kravenn-erep/Erep4newbies/11.png" /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Тлумачэньні:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Інфармацыя пра вашага грамадзяніна з усталяваным аватарам, пра краіну вашага мейсцазнаходжаньня, стан здароўя, колькасьць вашых грошы, місыі, якія вы яшчэ ня выканалі, непрачытаныя паведамленьні і лісты.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Актыўны штодзённы загад вашага вайсковага атраду&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Бягучая ваенная кампанія, абраная прэзыдэнтам альбо дыктарам краіны&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Агляд сьвежае прэсы&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Вашая інфастужка, дзе вы можаце прачытаць паведамленьні ад вашых сяброў, вайсковага атраду і палітычнай партыі&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</summary></entry><entry><title>Hello, world</title><link href="https://howtoplayer.github.io/hello-world.html" rel="alternate"></link><published>2016-07-12T13:30:00+03:00</published><author><name>HowToPlayER</name></author><id>tag:howtoplayer.github.io,2016-07-12:hello-world.html</id><summary type="html">&lt;h2&gt;Hello, world&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;HowToPlayER.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Update content&lt;/p&gt;</summary></entry></feed>